# Теоретический вопрос

>> Обьясните своими словами, как вы понимаете, как работает прототипное наследование в Javascript

# Ответ

>> Прототипное наследование это когда у нас есть готовый обьект со свойствами в этом случае он будет именоваться родительским, и мы можем добавлять к нету все что нужно - например новые свойства и тд - Тоесть мы наследует уже свойства родителя ( использует ранее заданые свойства ) но дописываем при этом новые свойства и получает обект с такими же свойствами как у родителя но " совершенней " или маштабней 